[日本包機] 入境處高規格防護衣曝光！雨褸！

係雨褸！

佢地唔洗隔離喎

冇計啦 林大總統落左order啲保護衣俾啲驚察

入境唔係同路 wfc

武漢包機入境台灣

玩撚完

抵死啦，去做特務警察吖，問下黑警肯唔肯分幾件保護衣俾佢？

厲害了我的國

推入境處d 前線送死

上國

佢地唔洗隔離係同香港人攬住一齊死

象牙塔既人都係得雨褸

正常，支持政府

wa, 好羨慕呀

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下啊唔該

雨褸

Condom都得

之後就出去社區傳播

識人入境淺藍 希望係佢